Iphone 7 壞touch id ,未過保要幾銀

沒買care plus
未過一年保養 係咪要連mon 一齊換？
個價係999定1299?

而家用緊粒垃圾虛擬制好唔方便

Free

唔洗錢 換翻新機俾你

free

原來唔洗錢嫁
我以為買care plus 先有呢d 服務
果部係翻新機 定係 送番一部新機？

換mon only

翻新機

Iphone真係好user friendly
傻既都可以用得到😂🤣